[警世] 香港自由已經越黎越嚴峻 開始同大陸一樣

反送中運動後 政府為左壓制 先用一D非常規手段 例如濫捕濫暴 警黑合作 但依D手段已經係818既170萬人大遊行下證明左係唔work 只會令更多人上街

而818後 明顯見到港共既手法轉左 包括轉文宣改吹和平風 黑警俾過往兩個月算係有所收歛 如果唔係星期一個兩粒大核彈 有可能會俾佢地收復到部份民意失地
可惜821 823依兩日我地既行動比較成功 勇武回歸同再進化 加上琴晚香港之路既大成功 加埋trump trump既鳩up戰法 依加中共係國際上要承受既壓力係一D都唔細

所以!!!
我地見到佢地對自由以及支持自由既人 係有更加嚴厲既打壓 鼓吹排港 仇港 逼所有celebrity同埋公司表態效忠 用3毛同海外国人反攻國際輿論戰場(收左皮) 係各個界別製造白色恐怖企圖滅聲 然後將所有佢控制唔到既各公司高層炒哂

我地雖然係國際戰場贏幾條街 但係咁樣對我地係無直接幫助 而係本土戰場 我地係輸緊10鳩幾比零 先唔講5大訴求同義士們 淨係講成個大環境係對我地好不利 中共成功統戰左香港上流社會 下一步就係利用上流既資源係體制內輕鬆壓制中低流人士 而且越黎越不擇手段 今日黨鐵同機場罔固市民利益 係冇任何解釋下肆意停駛同強加一D根本無理既rule 代表著港共既耐性已經好低 近乎要打茅波了 大家要有心理準備 隨著国慶越黎越近 港共係會無底線鎮壓我地 大家要頂住
光復香港 時代革命
不分和勇 上下一心